請關注！女囚友拒絕自願檢測，被威脅單獨囚禁無書無收音機

來源：朱凱迪 邵家臻facebook

據悉懲教署將／正為全港每一位囚友進行測檢。今日就收到羅湖女手足求助，說有女手足不接受測檢，就被人送往單獨囚禁，沒有電視沒有書本沒有糖餅沒有收音機，簡直是另一種的懲罰。

問題是她根本沒有做錯，她只是不參與「自願性測檢」。於是我致電總監以及出信懲教署問過究竟。

究竟是一個怎樣的部門才能夠將所有事都弄壞！

－－－－－－

重點：

－點解係「自願檢測」，但又要求人地做？
－點解當女囚友拒絕「自願」，就要被威脅既有囚犯權利，而作為懲罰？

手足係倉同外界無接觸
只有社會輿論先可以令更多人正視事件
揭開全民「自願」檢測背後既暴政本質

推

屌立法強制全民抽nda咪算囉
做到咁肉酸

仲有
如果「自願檢測」實情就係同懲罰掛勾
咁120萬自願檢測，有幾多其實係「被逼既自願」

死港共，含柒啦

剛剛又向一位準備去檢測街坊解釋利與害，希望她同先生會醒覺吧

自願？根本係大話

感謝巴打付出

上熱門呀！！！

大家幫手留個推
上熱門呀

推個留

Push

retweet比議員

英文差 請國際線手足幫手

狗官

咪扮自願啦咁

英文手足請翻譯 retweet

柳記

讀作自願
解作強迫

中共d解釋方法

lm

push

推一推先

推推推

上到即時熱門 感激
要比更多知道
唔好俾政府輕易篤數過骨

自願性？

除咗喺度貼嬲嬲豬仲有咩可以做？

Pish

大推

有無twitter

自願檢查只係計劃嘅名稱
唔代表計劃性質
大波驊會叫你地唔駛咁執著個名

強制檢測

柳記狗乸又玩迫害

迫人做仲扮自願

未有 英文差 求手足幫手

假自願
真集中營

又話自願檢測？

總好過你唔理
默認佢既一百幾萬檢測真係「自願」

我公司都叫我去做，但拒絕左

做得好

求英文twitter翻譯

懲教署執行奴隸制度?

集中營
教育營

唔知我仲要為係中小學去camp

up

林鄭月娥女士應該好快搵囚禁人士試中肺炎 ，然後試疫苗

佢大可能話唔檢測同罰佢無關係

懲教班撚屌真係同狗隊一撚柒樣

Push diu

被中出了

下下都威脅,果然係chinazi

因為高官有錢佬唔想做

一直關注事件

可以再肉酸啲

721

CSD同HKPF一樣咁狗

學校都要求學生自願檢測

777:唔夠數呀，快d幫我跑夠數

推呀屌

國際線有任 請每日推Post

單獨囚禁係酷刑

單獨隔離同無書都叫做以防傳染他人，沒收收音機同餅糖係咩玩法，你不如沒收所有食物啦

推
仆街政權

即係坐監既人易d蝦 可以困水記夾鳩佢

推，被自願

極權被自願不意外
希望支持極權嘅收成期可以有日體驗下被自願交出資產嘅感覺。

fuck

暴政

推啊！！

自願, 自由呢2個字係中共字典真係同正常人既理解好唔同

強制自願檢測

宜家谷唔夠數，777咪係度呼籲一眾紅藍店，叫佢地強迫員工做檢測。

推 啊 DLLM

屌。

事發經過 樓主pin呢個plz

懲教狗不得好死

ok

事發經過細節！求英文翻譯，廣傳國際，自願檢測根本係暴政

thxxxx

熱門前十都唔到有無搞錯！！！
推！！！！

女手足頂住呀

唔係點跑到數俾林鄭

強制佢驗有咩問題？
囚犯喎

囚犯都有人權

要求學生自願
呢句野矛盾到

手足本身還柙/判監已經同出面隔絕
得番cctvb 電台同書
依家垃圾糖都唔俾人食一粒
憑咩？？？依家又唔係緊密接觸或者有病徵
你覺得有病咪送去醫院囉
你個水飯房殺到武肺咁勁？？

重點係「自願」
而政府日日拎住1xx萬人「自願」檢測黎打飛機
實際上好多係要脅，以暴政手段剝奪權利去追求政績

佢依家有病徵定緊密接觸先？點解一定要驗？

按

黑警 柳記 pr 黑社會

根本冇分別

被自願

公司迫員工做檢測，用解僱來威脅，已經唔屬於自願

一個人咪正囉

柒婆講到明你唔去就係反中央
而家成六百萬人反緊中央
真係好撚頭痕

支那式自願

Government policy

同新彊集中營有乜分别?

屌

推呀！！

推上熱門 推上國際

推去twitter